鄭秀文先係民主女神？

有無人覺得鄭秀文首 It’s So High High High 係今次呢個運動好貼切

睇唔見嘅士兵 (武警扮差佬？)
聽唔見嘅叫聲
遮唔住嘅眼睛
等唔見嘅救星(侵侵？)
究竟聖經已指引一條點樣嘅路
諗唔到點解仲無人知道點樣去做
你睇到毀滅定睇到創造
肯跪低嘅話會睇到一條光明嘅路

鄭秀文都認為攬炒係唯一出路！？

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

機關槍 坦克車 狂亂地跳舞

搞掂 老鼠安 先再出聲 la

琴日嗌完無人應機

唔好放棄呀勇武升級咗 和理非嘅抗爭手段都要 今晚再嗌過